[HKGBuddies]GFRIEND討論區(45)天若有情 一位我有

#1

歡迎黎到G-Friend 討論區

Kim So Jung！Jung Ye Rin！Jung Eun Bi！
Choi Yu Na！Hwang Eun Bi！Kim Ye Won！

Yeo！ Ja ！Chin！ Gu！

GFRIEND（韓語：여자친구）是Source Music於2015年推出的韓國六人女子音樂組合，
成員包括Sowon、Yerin、Eunha、Yuju、SinB和Umji。

2014年10月30日，Source Music公開將於11月推出6人女團。同日，官網介紹4位成員: Sowon、Yerin、SinB、Umji。GFRIEND出道延遲至2015年。
2015年1月5日，Source Music通過官網公布GFRIEND出道日，並公開成員Eunha和Yuju。11日後的1月16日正式出道。粉絲名為Buddy(Buddies)。

你和我，畢地與女朋友

韶情愛我
#2.1

成員資料：

So Won

藝名：Sowon(소원)
本名：金紹(/韶)情 / 감소정/ Kim So Jung
生日：1995年12月07日（21歲）
身高：172.8cm
血型：A型
星座：射手座
出生地：首爾
學歷：誠信女子大學媒體影像演技學系(在學中)
隊內擔當：隊長、主Rapper、副唱、黃金比例擔當
專長：走秀、時尚搭配
興趣：烹飪、看電影

個人經歷：
2011年 Rainbow〈To Me〉MV (客串)

Sowon身材比例 SHOWCASE

仙氣與廁紙

#2.2

Ye Rin

藝名：Yerin(예린)
本名：鄭睿隣 / Jung Ye Rin / 정예린
生日：1996年08月19日（20歲）
身高：167cm
血型：O型
星座：獅子座
出生地：仁川
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：領舞、副唱、形象擔當、維他命擔當
專長：跳舞、愛笑
興趣：聽音樂、跳舞、運動

個人經歷：
2015年 M&D〈I Wish〉MV

2015年3月8日〈Running Man〉EP237

2016年2月2日起 〈SBS The Show〉 固定主持

Yerin亂舞實力 SHOWCASE

Yerin與廁紙

#2.3

Eun Ha

藝名：Eunha(은하)
本名：丁恩妃 / 정은비 / Jung Eun Bi
生日：1997年05月30日（19歲）
身高：163cm
血型：O型
星座：雙子座
出生地：首爾
學歷：首爾公演藝術高中實用舞蹈科(畢業)
隊內職務：第二主唱
專長：唱歌、演藝
興趣：看電影

個人經歷：
2015年 柳昇佑〈You're beautiful〉MV

2015年10月21日 Pro C 〈漢江的夜晚〉

2016年5月26日Jin Hae Sung 〈 Cool Girl 〉

Eunha(은하) - 不要變成離別 (이별로 오지마) 六龍飛天(육룡이 나르샤) OST Pt.7

(慎入 )박경 (Park Kyung) - 자격지심(Inferiority Complex) (Feat. 은하 of 여자친구) MV

2016年7月10日 《King of masked singer》(Fresh Santorini)

Reveal Identity

Eunha主唱實力 SHOWCASE

Pre-Debut (CR.GFriend-Brazil)

#2.4

Yu Ju

藝名：Yuju(유주)
本名：崔俞娜 / 최유나 / Choi Yu Na
生日：1997年10月04日 （19歲）
身高：169cm
血型：B型
星座：天秤座
出生地：高陽市
學歷：誠信女子大學 現代實用音樂學系(在學中)
隊內職務：第一主唱
專長：唱歌
興趣：作詞、編曲、彈吉他

個人經歷：
2015年〈偶然春天了〉《看見味道的少女》OST Part.2

2015年7月12&19日 《King of masked singer》
2015年11月7日 MelOn Music Awards OST獎
2016年2月3日 《Billy & The Brave Guys:Chicken Hero》電影OST

2016年3月10日 유주(GFRIEND), 선율(UP10TION)_보일 듯 말 듯(Cherish) M/V

Yuju主唱實力 SHOWCASE

Yuju異次元舞蹈實力 SHOWCASE

Yuju’s Vocal Range D3~G#6 By 天生我才

Yuju high note and best/special moment (2014-2016) By 天生我才

#2.5

Sin B

藝名：Sin B(신비)
本名：黃恩妃 / 황은비 / Hwang Eun Bi
生日：1998年06月03日 （18歲）
身高：165cm
血型：AB型
星座：雙子座
出生地：清州市
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：副唱、門面擔當、舞蹈擔當、反轉魅力擔當
專長：跳舞、演藝
興趣：看網路漫畫、運動、跳舞

個人經歷：
2015年8月11日~ 兒童音樂劇電視劇《我懷裡的 Larva 與朋友們》
2016年4月13日~ 〈一週偶像 Weekly Idol〉第一部分 固定主持

2016年 Confession (ft. Si Jin) (Cinderella & Four Knights OST) [Music Video]

SinB細路仔 SHOWCASE

Pre-Debut(CR.GFriend Brazil)(黑色衫)

#2.6

Um Ji

藝名：Um Ji(엄지)
本名：金藝源 / 김예원 / Kim Ye Won
生日：1998年08月19日 （18歲）
身高：163cm
血型：O型
星座：獅子座
出生地：仁川
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：副唱、副領舞、忙內擔當
專長：演唱迪士尼的原聲帶、跳舞、英文
興趣：看電影、聽音樂

忙內唱歌實力 SHOWCASE

忙內撒嬌功力SHOWCASE

氦氣撒嬌歌王

來自星星的Umji

2016年 The Way - 購物王路易 (쇼핑왕 루이) OST Part. 2

#2.7

Sports Seoul 對於GFriend成員名稱既解釋

藝名意思：

Sowon：
여자친구의 모든 ‘소원’을 이루어라
實現女朋友的所有願望

Yerin：
슬기(睿)로운 이웃(隣)
藝名同本名一樣，睿智的近鄰

Eunha：
‘은하’수의 별처럼 빛나는 소녀
像銀河的星一樣發光的少女

Yuju：
파워풀한 가창력의 소‘유주’
Powerful唱功持有者

Sinb：
mysterious(신비로운) 매력을 가진 신비
擁有神秘魅力的Sinb

Umji：
엄지 척! 여자친구의 마스코트
Thumbs up! (豎起拇指) 女朋友的Mascot (吉祥物)

#3.1

音樂作品：
迷你專輯

首張迷你專輯《Season of Glass》

發行日期: 2015年1月15日

1.INTRO(Season of Glass)
2.유리구슬 (Glass Bead)
3.Neverland
4.White (하얀마음)
5.유리구슬 (Glass Bead)(Instrumental)

GFRIEND - Glass Bead Music Video

Glass Bead (Choreography ver.)

#3.2

第二張迷你專輯《FLOWER BUD》

發行日期: 2015年7月23日

1.INTRO(FLOWER BUD)
2.오늘부터우리는 (Me Gustas Tu)
3.하늘아래서 (Under the Sky)
4.ONE
5.기억해 (My Buddy)
6.오늘부터우리는 (Me Gustas Tu)(Instrumental)

GFRIEND - Me Gustas Tu Music Video

Me Gustas Tu (Choreography ver.)

#3.3

第三張迷你專輯《SNOWFLAKE》

發行日期: 2016年1月25日

1. INTRO (Snowflake)
2. 시간을 달려서 (Rough)
3. 내 이름을 불러줘 (Say My Name)
4. 사랑별 (Luv Star)
5. 그런날엔 (Someday)
6. TRUST
7. 시간을 달려서 (Rough)(Instrumental)

GFRIEND - Rough Music Video

Rough (Choreography ver.)

#3.4

第一張專輯《L.O.L》(2 versions)
Lots Of Love/Laughing Out Loud:

發行日期: 2016年7月11日

1. INTRO
2. 물들어요 (Fall In Love)
3. 너 그리고 나 (Navillera)
4. LOL
5. 한 뼘 (Distance)
6. 물꽃놀이 (Water Flower)
7. Mermaid
8. 나의 일기장 (Sunshine)
9. 나침반 (Compas)
10. 찰칵 (Click)
11. 바람에 날려 (Gone With The Wind)
12. 너 그리고 나 (Navillera)(Instrumental)

GFRIEND(여자친구) _ 너 그리고 나 (NAVILLERA) M/V

NAVILLERA (Choreography ver.)

#3.5

第四張迷你專輯《THE AWAKENING》(2 versions)
Knight ver./Military ver.

發行日期: 2017年3月6日

1. 바람의 노래 (Hear The Wind Sing)
2. Fingertip
3. 비행운 | 飛行雲 (Contrail)
4. 나의 지구를 지켜줘 (Please Save My Earth)
5. 봄비 (Rain In The Spring Time)
6. 핑 (Crush)

GFRIEND - FINGERTIP (MV)

FINGERTIP (Choreography ver.A)

FINGERTIP (Choreography ver.B)

#3.6

OST：

Loco & Yuju - Spring is Gone by Chance ( 看見味道的少女 OST )

[MV] Eunha(은하) (GFRIEND(여자친구)) _ Don't come with Bye(이별로 오지마) (육룡이 나르샤 OST Part.7)

飯製中字 :

SinB (GFRIEND) - Confession (ft. Si Jin) (Cinderella & Four Knights OST) [Music Video]

官方中字版︰

[MV] UMJI(엄지) (GFRIEND(여자친구)) _ The Way(SHOPAHOLIC LOUIS(쇼핑왕 루이) OST Part.2)

여자친구 GFRIEND X AMERICAN TOURISTER - 파도 (The Wave) M/V

飯製中字 :

FAMILY (방탄소년단(BTS)X여자친구(gfriend))
Happy Wednesday

[M/V] El Camino (엘카미노) - 미남 (미래남친) (Feat. 여자친구 예린)

MC MONG - Chemistry (케미) ft. Eunha

Hwang Chiyeul & Eunha - Firefly (feat. Lil Boi of Geeks)

[볼케니온: 기계왕국의 비밀] 여자친구X피카★친구의 ‘주머니 속 편지’ 뮤직비디오

#4

Gfriend Live Stage + 綜藝
(感謝yoondrew巴打幫忙整合 )

官咖升級文

#5

相關網站：

官方Cafe

官方Facebook

官方Instagram

官方Twitter

官方YouTube Channel

V Channel

#6

獲得獎項：

2015年11月07日 MelOn Music Awards 女新人獎 〈Glass Bead〉

2015年11月07日 MelOn Music Awards OST獎
《看見味道的少女原聲帶－〈偶然的春天〉》

2016年01月14日 第25屆首爾歌謠大賞 - 新人賞

2016年01月20日 第30屆金唱片獎 - 新人賞

2016年02月17日 第5屆Gaon Chart K-POP大獎 - 新人獎

2016年03月18日 第28屆韓國PD大賞

2016年07月14日 2016 Broadcast Commercial Festival- Female CF Star

2016年11月19日 MelOn Music Awards - Top 10 Artists

2016年11月19日 MelOn Music Awards - 女子舞蹈獎

SPECIAL STAGE

2016年12月2日 Mnet Asian Music Awards - Best Dance Performance(Female)

2017年1月13日 金唱片音源部門本賞

SPECIAL STAGE

2017年1月19日 第26屆首爾歌謠大賞 - 本賞

2017年2月22日 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 - 音源部門年度歌手獎(1月)

#6.1
一位：
Rough (15個一位)
2016年 2月2日 SBS The Show
2016年 2月3日 MBC Show Champion
2016年 2月4日 Mnet M! Countdown
2016年 2月5日 KBS Music Bank
2016年 2月7日 SBS Inkigayo
(五台冠軍曲)
2016年 2月11日 Mnet M! Countdown
2016年 2月12日 KBS Music Bank
2016年 2月16日 SBS The Show
2016年 2月17日 MBC Show Champion
2016年 2月18日 Mnet M! Countdown (Triple Crown)
2016年 2月19日 KBS Music Bank
2016年 2月21日 SBS Inkigayo
2016年 2月24日 MBC Show Champion (Triple Crown)
2016年 2月26日 KBS Music Bank
2016年 2月28日 SBS Inkigayo (Triple Crown)

截至2016年2月11日上午10點，從之前6日上午的9點開始「Rough」在Melon、Genie、Naver音樂、Bugs、Olleh音樂、Monkey3、Soribada等主要的7個音源榜單上位居第一，達到完美通殺(Perfect All-kill)

Navillera (14個一位)
2016年 7月19日 SBS The Show
2016年 7月20日 MBC Show Champion
2016年 7月21日 Mnet M! Countdown
2016年 7月22日 KBS Music Bank
2016年 7月24日 SBS Inkigayo
(五台冠軍曲)
2016年 7月28日 Mnet M! Countdown
2016年 7月29日 KBS Music Bank
2016年 7月31日 SBS Inkigayo
2016年 8月2日 SBS The Show
2016年 8月4日 Mnet M! Countdown(Triple Crown)
2016年 8月7日 SBS Inkigayo
2016年 8月9日 SBS The Show(Triple Crown)
2016年 8月10日 MBC Show Champion
2016年 8月12日 KBS Music Bank

The Awakening
2017年3月14日 SBS The Show

#7
應援歌詞(非官頻)
GFRIEND (여자친구) - Glass Bead(유리구슬 )

GFRIEND (여자친구) - Me Gustas Tu (오늘부터 우리는)

GFRIEND (여자친구) - Rough (시간을 달려서)

GFRIEND (여자친구) - Luv Star (사랑별)

GFRIEND (여자친구) - 너 그리고 나 (NAVILLERA)

#8.1

開Post Template:

舊POSTs

#8.2

近期活動：
2017.4.8 泰國 fanmeeting 2017

----------------------------------------------------------------------------------------------------------------
高登buddies換卡區

#8.3

長銀

藝名：長銀

本名：丁恩妃 / 정은비 / Jung Eun Bi

生日：1997年05月30日（19歲）

身高：163cm

血型：O型

星座：雙子座

出生地：首爾

學歷：首爾公演藝術高中實用舞蹈科(畢業)

隊內職務：已離團

專長：呼吸、扮哥基犬

興趣：收兵、撒嬌

#9 打榜攻略(by 銀飯的/智智/豬豬與懵佬)
刷音源榜教學 各榜通用 (個人經驗)

音源榜每一小時更新一次 , 所以每一小時都要重聽一次

音源榜主要係count主打歌 , 除左頭一天谷哂女朋友啲歌上榜 , 打後時間可以淨係刷主打

有幾個地方大家刷既時候要注意下！唔係前功盡廢！

線上音源榜:

1. 一定要聽哂成首歌，個網/app 播緊50%音量以上
2. 一定唔可以放係個list既頭聽一次就算 , 最好前面要聽兩首歌先再聽主打歌 (最穩陣做法)
3. 每一晚韓國時間12點都要重新登入(得閒既可以隨時重新登入)
4. 每首歌都禁一禁心心啦 (一次就得)
5. 千萬唔好用下載既歌黎離線刷 , 一定要刷線上音源榜
6. 驚唔計既 電腦刷一次 , 手機刷一次 , 包無死

刷音源下載榜 :

每一週計算一次 , 一定要將首歌完全刪除先可以再下載 , 否則唔計
下載mp3就得 , flac就真係為聽先買(我會買flac)

好似講哂 諗到再補充

仲有 刷音源唔一定要係咁聽 唔係一日24小時會腦殘 ,
電腦總音量/喇叭mute左去 , 音源榜有50%音量以上就得 ,
同埋我係唔放係list架 , 有人講過話24小時搵幾首歌不停重播好似唔計
所以每一次(每小時)我都會重新係主頁開過女朋友個album黎刷

[HKGBUDDIES] Meet & Greet 'The Awakening' 親筆簽名專輯團購

各位巴打 , 係時候又要交會費幫我地hkgbuddies擴大勢力
之前兩次都羸到第一返黎 , 係女朋友心目中留下深刻印象 , 我地要繼續羸落去呀
仲有 !! 拎到第一先有機會抽到女朋友著過既衫 , 用過既物品
仲諗咩 快啲訂親簽碟 然後一齊衝上第一啦

訂購詳情 :

訂金 : $ 200 / 隻
小卡會盡量按各位意願分配
Special Card方面，每訂購 10 隻，就必定分配到一張
先入數>然後send入數紙到指定email>最後填表
link:

專一留名

一頁？ 留名

周日好易一頁留名

無哂人

新飯一頁留名

裸跑都中無人理

輕輕鬆鬆一頁留名

係咪週日笑話系列

BTW 開PO辛苦哂

WEB版無啦啦去唔到第一頁 好弱智
週日鬆一鬆

777
TANG TANG TANG

辛苦情黨了

朋友結婚做緊兄弟留名
今晚仲有另一場要走

專一團飯留名

伴娘姊妹圖

二頁留名

留名

示範點食姊妹

專一飯留名

專一清泉新post留名

唔好以為無人見到你偷偷地係前面叫春

巴打你係all男？

強帖留個靚名

乳豬仔小粉留名

真相永遠只有一個

姊妹

開始想喊

唔是第一次了

第一行?
運氣大爆發

第2行啊

好近

下星期重有冇FS

新post留名

《POWERFUL》 GFRIEND (여자친구) - FINGERTIP @인기가요 Inkigayo 20170326

今朝起唔切身嘅記住即時重溫人歌舞台呀
感覺今日啲應援好似係呢兩個星期以嚟最勁

話說佢開頭cut左少少

來源:

崔俞娜飯留名
Btw早晨

R!~~~~新post留名

김소정~정예린~정은비~최유나~황은비~김예원~~여.자.친.구

一路都入唔到黎 原來要唔選第1頁頂佢

粒巴

新po留名

每日一背圖

每日都一次新飯留名

新飯留名

姊妹定律
揀得做既點會靚

3頁留名
肥琳世界級

RM 直播link

訓醒留名，今日仁川場fs燈光好靚

Shing巴靚豬仔圖

智仔靚靚

偶像宴會做左差唔多兩週都未見有中字

新post 留名

尋晚最後一場簽名會，叫佢地幫我既韓文實力打個分數，隊長果然真係同歐遊一樣，評分偏低

平均22分

銀仔 90/10

平均爆分

睇到藝琳個8字仿佛見到脂肪寶寶

btw bbg大神

呢句亮點好好笑

講完又有d似

同埋個寫法真係獨特啲
好似上一個圈,下一個圈咁寫

umji比你幾多

竟然係天若有情既主題，真係原諒話也不講半句 此刻生命在凝聚

8/10

90/10
大神

點做到

點解90

銀仔收兵技能之一?

N頁留名

信飛世界第一

豬

又食

睇番琴日VLIVE SINB俾人拎左張卡買野個樣 勁唔開心

做乜勁

果然大神

要唔要去婚紗鋪拎婚紗比女朋友拍我們結婚了既真實版?但架車要夠大先可以比6個攬住自己條腰

jimin巴嘅美食

偽飯5頁留名

好可愛

脫飯留名

銀仔

又脫

銀仔好花心 不了

琴日先話唔捨得第日就去搵其他女人

邊有

智仔好勁

係咪有小小誤會

呢個環節要做乜?

唔識韓文 估好似要搵對方收埋既野

要拎垃圾桶去婚紗鋪 整爛啲玻璃至得

係啊
男方收埋左野
然後女方負責搵

屈機智仔
仲有懵智,雙智合力

我錯

留個靚名先

捨得返嚟就好喇,懵兒

返乜鬼......都冇銀用

有冇畢地用到web版

web版係傻左

唔入第1頁就冇事
btw 新po留名

個名

佢返到香港就一定嘜銀都叫春,唔洗驚喎

agger....岩岩試的確第一頁有問題

冇驚過佢

用到喎

第一頁有時會自己炸沉自己..

好想去韓國
好好玩

重以為以後都入唔番黎

孖辮

智一向出色，但只限識欣賞佢既人

準備咗垃圾桶再晌韓國機場等

你有冇一架好大嘅電單車？

到時就會有好多個垃圾桶
決定踩單車好了

靚B again

嗚，last day了

佢地真係好搞笑

返黎現實了

welcome back

返黎做奴隸

鐵達尼懵兒打撈上嚟喇

未住，後日飛賓賓

唔肯面對現實

利申聽日又要扮工

期待飛賓賓之後又轉名
Sh_ _ _.......

佢見多咗韓妹
可能冇咁易被圈

佢去左睇乘數表之後話轉就轉啦
等陣去到賓賓點知佢又睇到乜野又即刻轉架

懵佬轉名嘅速度已經快過日經

지방이 지방이

今日都要扮工

番黎HK做番你嘅古天樂

布甸狗

我信相唔係剩係得我一個諗到琳

甸狗

我一見到張圖就諗起呢到D巴打同琳仔

一唔去一場跟唔追就sad sad地

隻揪

唔好意思想再問多次

請問有無巴打有多既gfriend mini2/3專輯?

信和搵過哂都無淘寶又無乜信心

淨祼專都ok的

幫你地係韓國搵過 都冇，連釜山鳩鋪都冇

btw thx

唉

Amazon 有得賣，睇下你搏唔搏

豬仔大神已極速回歸

做乜撚野變左隻揪大會

我要十個

阿強忍心你就打巴落黎啦

根據經驗搏唔過

你的貨物已被炸毀

BTW 3專 香港冇哂咩

絕左版咁型 估唔到可以拎黎炒
全部得一隻冇多

之前有巴打話amazon jp有最後一隻flower bud
即刻叫fd幫手買
點知都係唔得,唔知係因為送唔到過黎定點

都啱嘅,齊專之路嘅boss邊會咁易打啊

去hmv 問啦... 三專隨時有

Okay我係唔忍心
我係廢紙我係垃圾

一槍打死我啦

vlive

智呀

又係智仔

智仔vlive!!

大家屎忽痕又可以抽YES CARD 有 fingertips

之前打電話問過hmv有冇三專
佢話幫我訂
幾個禮拜後打黎過話韓國個邊斷哂市

不過之前好好彩有位男神巴打送左隻三專比我

又係同一件衫
我懷疑預錄黎

反而一專仲有得買

有冇人知佢講緊乜

好彩我齊簽專

FS 放送 好多謝你地支持

講緊rm 但係唔同背景
應該唔似係

冇得睇住 要做essay
智啊

智好靚

點解好靚係sosad先

哈哈哈

RM中字好似出左

我經過左好多次都唔好意思抽

智呀 會唔會又9UP 一個鐘頭

1點啦，聽朝仲有行程呀

有行程都可以4點先訓嘅佢地

我都知，呢幾日見智好精靈，想佢抖多啲keep住

唔想見到攰智

我都唔想佢地整壞身子

d後遺症開始出嚟

睇片呢兩日係咪b仔攰啲？

智仔內政不容外人說三道四

B仔

hmv,cdwarehouse,信和行哂問哂都無

淘寶3專話可以係韓國訂,個個賣場都話係簽to2專就有張500幾,諗緊博唔博好

因為見過有人奶野買到假

有無咁難買

二線團印碟印得少所以容易斷貨啫，冇辦法

Hmv 我上個月去鋪頭先見到
驚咪唔買lo, 又冇人逼你淘寶

咁講好聽啲
個時somu預計印40000隻夠哂數
點知rough爆紅，而mgt一直係音源榜20-50左幾個月。
Rough碟比人掃清光，MGT一直好好賣又係得兩至三萬隻，所以清哂囉。

真係就黎開左一個鐘

智好正呀
早d訓啦好嘛

澳門我估易搵d
之前有d 女團舊album 我都搵到
不過賣得貴過Hk

智仔每次都開live開好耐
不過都擔心佢身子

一諗收埋得最多一定係韓國大神們
話唔定佢地屋企有幾箱

聽講有幾位大神都拎完小卡唔拎碟走人，聽返黎

豬by dong爺

我記得係twitter見過有個大神有箱rough

cool B仔

睇完rm
智仔好勁

多謝DONG爺
好靚GE豬豬豬

迎接美好星期一

為何essay總是沒完沒了

繼續趕工......做做做~~~~

B明會傳下教先

表情B

靚B仔~~~

RM

同好 B仔打手

果架唔係叫電單車㗎啦

單車運載垃圾桶?

又哂時間做啲無謂嘢，無實力忙內

智

11頁留名

追星後=唔洗訓

醫生ho ball

好囂張

Miss咗智live 深夜新post留名

Lm

Tmr 睇rm, 可愛智仔

rm
智仔

當我地努力搵錢既時候，又要食假裝巴提子了

全天候吃提

食住提子都要俾人攻擊

深夜等提子

又有提子食，排定隊先

你好似直落去玩同埋識女女喎
有排都未開始扮工

24/7食提
pm懵佬仲要有機會有巨峰
最高享受

唔pm佢都會定時放巨峰提
佢依家儲埋唔少提子，得閒放d出黎都死

幾時輪到我

唉，返到香港又要做奴工同提子，除左慘都唔知講咩好

at least你去左

上水

早呀

咁早起身

我智RM大活躍
未睇快啲睇

思春病

搭飛雞走人嘛

咁我再上網搵下先麻煩哂

安全飛行

仲差少少就打完篇essay跟住就可以舒舒服服去旅行喇

琳啊 我地一齊努力

返去即刻叫醒十二日既老婆過相

對佢好d啦一陣發老脾食哂你d相

後備巴

肥琳巴同我好似喎，我都係等搞掂功課先plan行程去旅行，昨晚失眠但冇開電腦做功課，唔係應該又凌晨推post

我係之前夾完日子先發現有essay係返到之後個日交 唯有早少少做完
但係早過deadline就趕起左份essay呢種感覺好奇怪
差兩個point就解放喇 好彩已經寫左draft 不枉我呢兩日瘋狂睇ref

今日番新工
好耐未試過咁早起身番工同搭地鐵番工

哈

渣ga

早晨
個個都有得去旅行

早晨

講開又講，韓國既鋪頭大多數播 hear the wind sing 多過Fingertip

阿強出黎揪多鑊先好去瞓

粒巴早

今日好早喎

晨早流流要去cons總部上堂
搞到又早起 又要迫車

歌神粒巴早晨

拜見老大 早

粒巴係歌神

我不是歌神

有好路數

做咩係咁撩我隻揪
未瞓得啊仲未打完 越寫越多

粒巴好謙

咁真係唔係 只係一條廢柴
別過分吹捧

因為好眼瞓同埋妒忌你有得去玩

歌神好謙

琳黨萬歲

無呀
等揸兜

Cons總部會有咩堂上?

垃圾堂黎 講啲鞋嘅野
但我返工都係鳩hea

各位早

白白豬賜你量

見到句琳黨萬歲
唯有post返d豬

我都好眼瞓啊哈利仲打緊啊嗚嗚

最愛佢嘅笑容

加油呀巴打 and 多謝晒巴打

大家咁話

跟隊食提子
幾多隊後

唔好去西班牙專做功課啦飛雲

爛grade都去

好似以前d人運石油氣咁

六個垃圾筒喎 運唔運到呀

前中後每到2個 人力加半電動個隻應該得

我同你調轉，係我遲起手，要趕晌死線前交

老大?不是

時差問題令我以為你成日凌晨先開工打字

ok 一個垃圾桶唔難

你掉爛一個搶6個婚紗咪得，咩邏輯嚟抵比垃圾笑我地

又話要羅first hon既

咁講啫 而家咪趕係去之前做哂

呢件衫真係好靚

去唔同鋪用唔同垃圾桶整爛
所以要載六個桶

做完 瞓教

肥琳世界級

恭喜巴打終於可以訓教

整個斯文琳過你

唔夠

你想用多啲時間陪女朋友就直接講啦

同我收聲呀，收聲呀！

更係要用多啲陪多啲佢地啦

上面張豬仔
朝早流流就中槍

堅系。清泉留名
Umji好叻女呀

單機留名

俞娜 B仔 正正正

Hear the wing 事實好聽過fingertip
只不過隻舞太簡單，唔岩主打

最初有CB信息時
好似話係中慢版舞曲黎
係到2月先話會以girl crush CB

馬尾豬好正呀

簽專要輸了

加碼

再入數，買多隻

m&g幾時 deadline?

搭飛機認認真真打一篇後記先，有開心、有辛酸、有催淚、仲有提子！

自己由出道開始留意呢個女團、由MGT豬仔跌跌跌既認真態度感動而入坑。由係高登個朵臭哂既花心撚「食懵你呀」變到淨係長駐女朋友post既「懵佬」，係女朋友令到我改變，同埋識到一班Buddy。

2009年開始留意kpop直到2017年先肯踏出第一步去韓國追星！唔係再係屋企睇綜藝、聽歌、留意藝人近況，而真真正正去韓國追星！

出發前兩個月決定買相機同埋鏡頭影低去追星既每一個過程，出發前兩星期係ig shop，MK啲鋪仔瘋狂咁搵有咩可以送比佢地，出發前兩日勁緊張、擔心唔識韓文同埋係韓國人生路不熟，最終抱住擔心既心情都係飛左，一飛就十二日。

去到韓國第一日見唔到女朋友、但用左呢啲時間準備第二日既Fansign。

第一場FS，送哂準備左既禮物比佢地，佢地好似比我嚇親，我口窒手震乜都講唔到，最深刻既係豬仔真人靚過上鏡好多勁靚女皮膚好靚、琳仔同綜藝節目既性格一樣做自己唔會在意別人眼光好貼地既女仔、B仔繼續活係自己既世界happy，問素仔No English?佢答Yes 然後dead air左。出發前好想做智飯比應援，但智智好似唔多想講野咁，最誇張係銀仔...佢第一日已經圈到我實一實（相信此行去過fs既buddy都Feel到），完哂成場既FS都冇咩印象，影相方面交左唔小學費。

然後就到釜山行...我真係唔敢相信第一次去韓國會去埋釜山，買碟一日、簽名會一日，總共兩日，真係好難忘好深刻！

第二場Fansign，係釜山站開碟寫紙仔準備既時候，一開碟爆中左銀仔polar，係個刻我真係癲左咁，有冇咁有緣份呀...然後第二場去FS，準備得好小小，同所有成員都正常表達返第一場講唔到既野，比銀仔睇張polar，傾左好多野！軍裝豬仔真係好正，豬仔個時狂望我鏡，因為以為我係飯佢，而琳仔已經知道我係銀飯....因為我有擰轉頭搵人幫手影相（但fail)，而智仔心情好似仲好差咁..同素仔仲係溝通唔到，b仔繼續活係自己世界。

第三場Fansign，我就生日，寫左紙仔背左叫佢地同我講聲生日快樂既韓文，銀坐第一、豬坐第二...我去到銀到，銀仔自動波唱生日歌比我聽，時間真係靜止左超感動，仲影埋相；去到豬到，豬仔呆左望住我...玩完了。其他成員都有講生日快樂，琳仔知我係銀飯，玩野咁唱生日歌比我聽sosad但都有係簽名到寫生日快樂！仲有，同素仔終於溝通到，個種感覺真係超正！！！豬仔呀...

然後第一個星期既FS就完左，接落黎係瘋狂既預錄同埋生放。

第一場係The show，有金申英大姐個電台但轉左地方冇得影，但有得送佢地上班，然後就初體驗入預錄，企最前第一排，近到視覺淨係集中到落銀仔到望唔哂全部人，然後夜晚入生放，期待過拎一位，可惜冇...。接佢地下班，食風等等等又比我地等到但影唔到，去送車又影唔到！

第二場係Show champions，我報名fail左，唯有排現場報名，因為好遠冇人去（*預錄基本上去現場報名必入，因為多你一把聲應援好過冇），咁我就入到預錄仲入埋生放算好彩！完左送車用支大光圈影到素仔算有交代冇哂到支短鏡，哈！仲識左乘數團既韓國人，識韓文、普通話雙語既大大！

第三場係mcd，得生放本身諗住唔入休息準備星期五既活動，但諗返見佢地live既機會唔多，最後入埋！然後夜晚直踩通頂去左music back等佢地上班，1度真係好凍但我都攰到係街到訓著左，然後衝入去霸位柒左🤦🏽‍♂️得返落車位冇得入去影，但又係好好彩錯有錯著霸到頭位影落車照...然後飛的返去訓左兩粒鐘再返黎入預錄，睇完"第四場"既預錄返去問左琴日識既韓國人韓文，寫左6封信比女朋友FS睇！

第四場FS，智仔封信係寫左，今日上班我大叫你名叫你frighting你望左個黎係咪真係聽到架？佢話真係聽到架 你超大聲，咁我就話我會為你日日都咁樣應援返到香港都唔例外，叫佢記住hkgbuddies好多智飯！佢超開心，隔左一星期智智終於變返正常（心諗會唔會係我朝早大叫令佢有happy morning 呢）

銀仔太肉麻唔講啦，然後其他成員都係講返呢星期係我第一次入生送+預錄，睇到你地既表演真係好正，同埋吹下水，同哂所有成員講可能有機會聽日fs見唔到say定88 泰場見，仲有同豬仔講返我係你既飯同埋銀飯，97line vocalsline ....

第五場預錄係音中，係我最後一場嗌到沙哂聲，同埋平時預錄女朋友好叻2take pass，今次take左4定5次，可以多幾次機會盡情咁叫。

第五場fansign，其實已經冇心情影相（場唔靚），set好左拍片然後準備左好多野同銀講，冇寫紙仔上去比佢地抄名，大部分都記得我個膠名了，簽完真係好灰機..希望銀仔下次仲記得我啦...而豬仔最後都原諒左我..都唔知係咪真架...

第六場fs我選擇唔入了，要同佢地講既野講哂。

講真五場預錄加生送係免費既，有假期買張機票book guest house 一星期就免費睇十幾次佢地live，計落仲平過mama呀，而FS冇能力唔去都得架，但黎到點都去一場一定好多回憶！

我過黎原本打算冇得食冇得訓，但相反跟到班大神熟哂路，由貴到兩舊水韓牛平至港幣30蚊既平民餐廳都有，基本上八成既韓食都試過，所以唔覺得受苦，真係有旅行既感覺！

其實打到一半諗起好多野我自己真係喊左，直到呢一刻回程都覺得係一場夢，對我黎講原來應援係要當住佢地面做先有意義，唔係係post叫下春 齊相齊片就足夠，傳遞到自己心聲先係最重要！

最後真係要多謝bbg、咖哩、jimin、dong爺、猩猩、黎左幾日既巴里奧、下世巴、宇宙女朋友。係香港幫手既b5 umjjii 檸奶 仙氣bbg 東方巴。冇你地我諗此行冇咁順利睇到咁多野，為女朋友應援到咁多次..識到一班交真心既網友真係冇諗過，多謝你地carry小弟，祝你地黎緊呢星期既行程撞板，乜都睇唔到，抽唔到polar，女朋友gb唔會出黎。

願做一世buddies死忠，永遠為女朋友送上應援，無論有咩變化都好，都會無條件比動力佢地，等佢地堅持落去。

（包膠文睇又得唔睇又得！呢兩星期個po仲慢過平日，cb期呀，同埋唔好拜我，而家覺得追星做應援係應份，搞事既攻擊我地就夠buddy會硬食哂，唔好quote，麻煩哂）

*重睇自己打既野又喊左，我當週記咁打比自己記住一點一滴，回憶係自己既冇人真係會明我有幾感動。

拜完大神先睇

收工先睇

男人老狗喊

唔好quoto

以下開放討論。

最後個場差啲係銀仔面前喊左啦

好似29

28截
有買襯手

睇唔到 梳

傳言死忠係虐出來
果然無錯

b仔繼續活係自己世界 笑左

番緊香港 等陣入

準備趕deadline

一返到香港燈神又關照我，

飛機Delay 45分鐘，講仆街有行季未呀，即出比我

好感動
又好心涼, 豬仔ho ball

窮撚表示入左兩隻數支持下

豬呀

巴打你係負責刷普專銷量

好多提子 繼續潛先

提子餸飯again
懵神

BB 你句唔好quote 應該放頭
我明你第一次黎追個種感覺 嗰種唔知點又on99既感覺
我愛你呀 唔好嬲我豬 錫返

我地應該佔左2%普專銷售
M&g都計

大佬 我知錯

細佬係我 我係忙內

幾時會D CD黎砌牆

我返到HK一個人住 應該會 仲有上次個啲

我只係一粒窮薯
BTW, 同一名相差幾多隻?

個個去晒親手簽,輸就實輸架

睇完 又想喊

岩岩出返本護照 但少少喜悅感都冇

唔知點解覺得呢張相好有人中之龍feel

利申買10隻先

桐生一豬

冇得計，人地最後一分鐘入200隻都得

罐青島呢度啲大神帶過去架

嘩...睇到眼濕濕添

痴線 呢排咩事 偽飯表示唔知點解咁多buddy送啤酒禮品畀B仔

係咪成左年可以飲酒 之前睇D綜藝都有講

睇字都完全feel到懵神第一次過到去追嘅興奮
who is next

辛苦晒啦，懵佬
開完會忙完睇你嘅後記同埋追女友cb感受真係幾開心嘅事

雖然近來我嘅計劃比人打亂左，希望下次女友cb我都可以好似你同bbg佢地由第一週開始去追cb
追完cb嘅你地好好休息下充下電先，之後又開始努力返工養女友同埋再睇佢地啦!!

今晚就要開工

好有江湖個啲大家姐feel

No

豬黨聯盟

大神們 加油呀 雖然又要番港做港奴
但咁就又意味著 你地又可以搵多啲錢 追下一次Cb啦
Btw要拜拜大神們 辛苦晒你地去影咁多靚圖番黎

我跟 崔俞娜嘅

好多大神上水

懵神
好在上水睇到後記
真心替你高興
原來要自爆飯邊個㗎
話團飯得唔得

都話左唔得，同你傾一次計佢地會分到你係邊個飯架啦，呢樣冇得呃人

停止ff吧

cd砌牆不是夢

努力扮工養銀仔啦
下次你再比銀仔嘅禮物應該再重手d
之後肥琳再同你玩野無視你

東方巴好有聊交打feel

自爆Yerin死忠飯

要專一

要研發新技術,可唔可以用CD幫somu砌大樓

五場fs應該過百隻碟

我係yerin飯，緊係打小報告比yerin知佢個鐵粉花心啦

各位巴打包括我自己都要努力 去fs追cb

感動既係，懵懵由永動機變成真正飛到去見女朋友既 buddy 你已經正式成為一個大神，返唔到轉頭㗎啦，銀會記得你，其他人會過濾你，幸好你都同智智挽回一啲關係

有你派提子，就係替我呢啲去唔到既飯圓夢，加油加油，休息多啲啦，瞓2個鐘又一追再追去追趕生命裡基本需要真係好顛，值得一拜

玩骨牌

砌間屋出黎應該都得

用電腦留名

歌詞

老公巴近黎d留言好鬼抵死，用好多歌詞

個個拜懵佬得黎又忍唔住要抽佢一野, 好正

佢知啦

拜神

最後補唔補到鑊阿

叻豬

最後個日我指埋鐵粉 話個位朋友好鐘意你 , 藝琳個表情我都估唔到咩意思

玩_完了

補到下既，都叫仲肯望我鏡頭

呢啲樣嗎？

睇完畢地嘅後感之後覺得好激動 好似自己都身歷其境咁 好可惜自己未有能力去韓國追星 不過好多謝巴打一直以黎嘅提子 雖然真係係好酸 不過睇得出巴打對女朋友嘅愛 最後致上感激

真小薯自愧不如

我又要同娘娘cheers
下次帶支五加皮去

睇緊RM,智智真係愈來愈靚

仲有同豬仔講返我係你既飯
完
唔睇了

頭先睇左youtube d cut
今晚先返去睇full ver

懵佬
記住要專一女朋友

好想知係咩樣

肯望你鏡頭仲有得救
下次加碼比銀仔果份禮物更重手先可以挽回肥琳

bbg 好似真係大_鑊。
啲眼神好生外

瞓醒追完post
呢兩個星期雖然係咁食大神提子
但感覺真係好似同大神們一齊親歷其境咁
睇你地嘅後記令到成個感覺好真實
原來真係有機會去到見佢地 而唔再係隔住個mon
呢d回憶真係無價
屏幕狗表示好很葡萄
下次啱時間嘅參埋我玩可以嘛

molamola
唯有等我去表忠心啦
收皮啦去到先算

懵佬榮升懵大神後文
睇見你追到女朋友又愛又恨
有機會一定會追一次cb

阿強你應該發揮你地地理優勢, 整本西歐旅行指南, 等入FS果陣比女友

大家準備賣腎啦!!
shut up & take my money~~!!!

咪住, 阿強你做乜係度, 我見鬼阿, 好早咋喎

所以咪去prague同spain
女愛歐s2

1019有幾早
啱啱個weekend轉返-7

Badge都有得出

嗚啊

每次轉既LOGO都有
汽水蓋

淨鍾意1同4，不過又係要買晒佢

追完 post 留名

B5大神遲左POST啦 上面POST過一次了

係，無追帖好耐

飲醉未?

提子汁黎
但係我心醉了

原來fs可以咁玩
留名學野

搶錢手法層出不窮
fxxk it and take my kidney

襟章最正
可惜好似冇公開賣

上一頁已放左
準備錢吧

一直唔追post

其實全部買哂加埋fm張飛仲平過泰場一張A區飛

真相 畀籍口自己使錢

買到飛就係囉,泰場有冇話出周邊?

出道嗰款唔錯 不過始終sf logo最靚

遲d扣到成身都係

哦，乜原來係歌詞嚟㗎?我都唔知道添

冇抽，提醒佢要休息

腎唔係好嘢，但都唔會亂咁賣
係咪泰場周邊?

韓場官方週邊
暫時未知泰場有冇野買

小弟會去韓國 fan meeting，有無大神可以畀我跟

有冇人會買，幫我買好冇

見懵佬打後記搞到我都想打後記

今次係我第一次去追cb,最主要係想參與fansign,因為真係好想同女友們近距離交流,由其是yuju好期待佢認真聽我講嘢

去fansign前趕得切報名join音中預錄,入到去錄影棚個咀角已經向上揚到合唔埋因為可以好快見到女朋友
當聽到人羣歡呼之際,即代表期待已久嘅女朋友出場啦！今次係第一次見哂6個真人,最令人估唔到嘅係,豬仔竟然以孖辮姿態出場
靚到我當場呆咗咁嘅樣,因為真係太靚了,（企我後面嘅懵佬都話好正！）喺韓國第一次見到妳就送個咁嘅驚喜畀我,真係衰豬嚟
另一樣令我估唔到嘅係,佢地六個比我想像中更有仙氣

第一次去追個種感覺真係好青春
我明見到孖辮豬仔個種震撼

안녕

瘋狂叫春是常識吧

可能因為佢地企喺stage上居高臨下嘅關係
隨着音樂聲開始,我地都要準備應援！
第一次喺現場大聲應援嘅感覺好正好熱血成個人充滿能量,女朋友們都應該接收到我地嘅熱情吧
今次有3次full take,1次chrous3嘅retake,變相可以畀我地享受多一陣嘅現場表演 就算嗌到聲沙都抵啦（但女朋友依然好有活力！女朋友勁啊！）

打住依到先,一間再分享

好似響現場一樣嘅感覺

食住提子搭火車真係好fresh
又要捱5個鐘車

各位大神既高汁圖打消左我買相機既念頭

唔係應該要買更勁既相機做低我地班廢物咩

圖已save
等埋B仔同肥琳高質相先

係覺得原來佢原本個部已夠屌打你地全部

學完點執相了 , 可以一日出幾張叫下春

留名睇銀仔

5場FS 有2場交學費
識影個三場都同銀仔打對角影唔到

琳呢

你覺得我係影琳既材料咩 , BBG都表示琳仔好難得先望佢鏡

其實點解話b仔活係自己世界
定還是你眼中冇b仔存在

應該相反，係B仔冇當佢存在

唔係佢好熟既fans , 會秒殺fans然後做自己野
食下野呀 玩下公仔 同琳仔吹下水咁
唔會點做圈飯既行為 , 最多時間空出黎比我地影就係b仔

咁應該好睇啲

終於有時間睇RM
叻智
在石真的很會照顧後輩

不過智 始終唔係亂舞材料

自家水印

仲要係盞燈好有意思

好耐無lm
崔俞娜世界級

好耐冇見

唉 雖則之前睇其他buddy後記都知B仔份人點
但如果有機會入fs真係唔想畀佢秒殺
好矛盾

有冇教訓佢?提醒佢做藝人唔好囂?
同佢講好既團唔會擺款，我就係你既飯

智，只是一個值得被無視既笑話

銀仔世界第一

push

唔識點執

好靜

可唔可以搭單買埋

之前miss左嘅buddy有mini replay頂住先

好耐無見琳仔呢個髮型

#sjyp #17ss #magazine #stripe #pants #girlfriend #gf #여자친구 #엄지

fashion嘅野 我真係識條毛

終於得閒睇緊RM
感覺世事已經給智仔看透了

無敵恩妃line

好似好啲

又會界你攞到呢個角度 btw 好正

張圖點解會一格格?? 個角度真係好正

記住一陣睇呀

我同銀仔永遠都係打對角 最遠既距離

巧打意呀

睇twitter d preview佢今日戴禮帽
靚到痴左線

放到最大之後一格格? 機廢冇計~

好多一點點先啱 唔識講

好高冷嘅豬 B仔食手指

我都見到
快啲出大圖啦 要轉wallpaper

推推推

不務正業之忙內

提升下自己實力好過啦，仲係比人笑緊咋

老公巴你還好嗎 係咪essay壓力太大

琳同b都好好笑

所謂壓力天天都多，咇喱吧拿咇喱吧拿 智我當你草
開始去到樽頸位，望唔到前路了
廢青就係咁，仲有2個星期唔夠已經要交

仙隊

頂住呀老公巴

場暗 要推高iso 有雜訊
換部ff機咪得囉 幾萬蚊姐

搵到方法執了 , 係咪冇咁多粒粒

搵銀仔做白老鼠

繼繼豬 推呀

課金台話咁快就過左一個月就係時候交錢

唉 好在入定哂coin唔使煩
唔該佢啲full replay up快少少
頭一個月感覺麻麻

識執了

佢好似定左每段片都要等兩個星期審批

留名跟進

老公吧加油！
我都就黎開始我四到五月既死亡行軍

支持老公巴

依張好正....
影咁多銀仔，緊係搵佢做白老鼠直到執到張靚銀啦

乳豬more plz

仲要坐多個半鐘 個屎忽就扁

仲考慮讀上去，同智一齊被睇唔起好了

Vlive

又黎豬仔一人吹水吹一個鐘時間

豬仔好靚

智仔 vlive

放工 返屋企睇智智!!!!

好正呀 放工又有豬仔vlive

永遠都咁靚女
崔俞娜 宇宙級

被faked

帽仔認證

嬲豬

咁夜先收工

俾帽銀仔戴

點解寫寫下日記冇左

好 , 自學完執相

返黎之後應承大家一日一張

豬來了

豬仔免費台開始了

日日有正相睇

等你d獨家靚相

岩岩番歸睇到

好幸福呀聽yuju唱歌

我都係4至5月死亡行軍，但4月頭已經會死一半先

來了斷我

dup低頭唔望我係咩意思呀？金智？死mk

因為韓國時間1點16分，係出道時
所以播返首Glass Bead
sweet豬

臨尾DJ豬播歌之後完左

係呀......好正

豬仔話岩岩係vlive show個幾張相會遲d放上官咖

又係脂肪寶寶

煩膠寶寶 老是常出現

多謝各位大神
今個星期食飯錢慳返

今日有特別狀況 平時唔會咁夜
沖完涼床已攤
Running man I'm ready

幾時有得做代言

減肥醫院 唔做好過做

To 智黨

謝shingshing絲大神

今個深夜時段 唔通到智黨話事 ?

傳說中活係自己世界嘅b仔

個背影 睇到 好得意

外國風

高汁

活係自己世界既B

我豬

豬圖

好多豬圖呀

B仔~~~

做咩跪我
Btw 娜女神

好想同佢活係同一個世界

豬好靚

花心撚留名

智真係唔望我 點做到

有冇手足知我智集rm幾時播
忙到狗都有時唔記得餵

隻蛋黃哥比B玩殘又

播左了，中字都出左

cs

永動埋今晚就潛返幾日水

晨早流流有圖海睇
扮工都精神d

跟住嚟緊呢幾日未必有
巴打扮工加油

頭戴住個頭套，以為自己好得意呀？
Thanks shingshing

down咗圖先，之後再整治你

Yerin早晨~~!

肥琳世界級

早晨呀

等緊懵佬過相比我 冇圖出呀

從來沒智份 9up當做例行
智黨人丁單薄，智又實力薄弱，幾時到佢話事，你話係咪？

豬豬高質

唔知自己肥呀？仲飲咁多嘢，仲要植樹武指，你醜唔醜呀我愛你？

需加入琳黨了，太好笑可愛了

痴線手快快打多咗不必要既字，我先唔會愛呢個啱啱成年既人

襯無乜人，上黎單機一下先

來吧，豬

高汁智星星絲打影得好有味道

早起的人有豬睇早晨

豬仔陪住我扮工

Bb豬

早晨umji巴

早晨

太忙唔得閒打下半段後記

崔俞娜我答應妳,下次我會做得更好

隻比卡超同銀仔一樣咁得意

銀可愛啲

今次接受我地禮物，下次可能已擺款即刻比經理人拎走

早豬少女

Eunha

一訓醒上post 有豬豬睇

潛水4天 勿念
有network會追post的

再見啦

呢張好鬼靚

拎左黎做電話wallpaper
我覺得好型

黨員 今次我都太多不足

各位早晨

苦戀注定難 我已經習慣

世界級去邊呀

N頁留名

布拉格

原來我未留名

留名
金韶情世界第一

google咗
玩得開心啲喇

Yoon巴

After school club live

有英文聽

謝進清

正常去旅行都忍唔住上黎
今日去買返張上網卡去落後國家先

我正路應該唔買卡
enjoy個trip

係有時要search野好麻煩

撚住嘴英文冇事嘅

完全係活係自己世界

我去咁多次旅行都唔駛上網search嘢

上機了 潛水了

再見了

一路順風

再見

玩得開心啲

再見啦飛雲
溝個洋柳番黎

慣左去到先諗去邊玩 所以我會上網search

拎住百幾隻碟20幾k 行左勁大段路先返到屋企

百幾隻 砌個城堡出嚟都得

平衡一下信飛勢力先

信飛世界第一

用黎鋪地磚

十幾日兩萬內算低玩啦 , 再搵過再黎

時間先係重點

第三陣風留名

我唔知係咪失戀後搵水泡

唔想睇關於女朋友既野 , 去左睇第二條女

X空虛X寂寞X凍

過緊萬六張相比BBG

安全到步
一入到機場d牌竟然有韓文

玩得開心d

沉沉沉沉沉

銀-懵-銀-懵-銀

一路做野一路等緊懵佬你嘅yerin同sinb相

韓國也是強國的，咁有強文好正常

不知所謂，除低件衫露個膊搏乜呀？

我一定係去前做足功課仲寫到邊日去邊度，買乜，食乜，唔係會死得好慘晌香港出街唔知去邊已經好痛苦，多就唔講了

可愛呀 , 你識條鐵咩 走啦

明嘅明嘅

有時覺得如果做哂功課 睇哂有咩食有咩玩
只不過係去當地做返同一樣野

agger一部份
我就鍾意做功課mark定一d必去嘅特別地方
但會留番d時間漫無目的咁邊行邊搵野玩，感受一下當地體驗下

變左旅遊台

嚟緊星期六 日 去邊 食咩 乜都未搵

我覺得食當地平民成日食既野先體驗到
去香港要飲茶去茶記 , 去台灣去啲小鋪食幾蚊碗滷肉飯 , 去韓國搵阿珠媽食韓食咁

而家先開始plan 不過都係鳩fing冇乜所謂
志在俾個人靜下休息下

真係要d有阿珠媽嘅先有當地平民韓食風味

冇哂人

今晚THE SHOW係唔係有投票???

有一位候補

1080p直播

我愛小女友

GOT7 vs GFriend vs Highlight

好頂癮 明明係歐洲但好多都有韓文

170328 GFRIEND所愛的歐洲 未公開片段

應該是被編輯掉沒有播出的片段

未公開1

未公開2

未公開3

未公開4

未公開5

cr.D.Dtion Enter Kakao TV

去到菲律賓 馬來西亞 又係好多韓文

所以多就唔講

係呀，吹呀？

2個人既嘢，懵懵識條鐵咩

智黨
皺咩眉頭呀？ 你好唔耐煩呀？

我都同bbg兩個人hehe啦，我懂呀

hehe又點同老公巴個種兩個人呢

係喎，果然係懵懵

食野咪又係二人套餐，咪又係去同一個地方

有冇同床先

咁岩個排嗌交 冇同床

ok既我都係hehe,只係未有機會2個男人去旅行

啱，我鐘意

明既明既

黎啦黎啦

點解冇人講vlive課金台會直播韓場
我覺得成件事好衝擊，咁樣直播提子到底係好事定壞事

群有講，但都係搭緊飛機冇得睇

去唔到都可以下止渴 好事黎

睇過直播經驗
即場有啲互動
睇mon係睇唔到

不要再說了

咪加多句睇vlive 嘅buddy 你地好

好想聽下gb mgt 既live
幾時先到泰場呀

有得睇好過咩都冇
又冇話到會出返dvd 有得睇返場內咪算好囉
如果冇直播睇 真係慘過淨食後記提子

好快架啦 快架啦

FF緊聽sunshine 會唔會喊出黎

香港人預左要食提子

我寧願佢出dvd

機會嚟啦飛雲

洋腸同sowon 示愛

用gmail

咩嚟

咁多位男神係機會出山了

識韓文一定去

可唔可以應徵做manager oppa

應徵男朋友一職

有自信到

試鏡做source music 練習生

首先你要做人肉字典，洗唔洗出題考大家幫大家準備

有咩要求？我考慮一下

我考慮緊

好，試下我，我準備咗，今晚一齊傾

你係咪98年後出世

唔係98年後都可以傾既

諗住去見manager nim咋

買禮物個時考到自已
我連佢地六個除左公廁野，最鐘意咩都唔知

係，我係

嫁比佢囉

反省下啦，公契，公司股份準備咗未，
可以收購更多公司

用錢買唔到幸福架

我記住yerin同 Sinb鐘意乜野就夠

上黎呼吸下
晚上好阿各位

唔係掛，咁快想招練習生出新團

已經有男團練習緊 都年幾了

返到香港 交個靚會費先

好多碟墊枱腳

整乜好似重靚過班大神未番黎香港睇場果陣

招定差唔多了..都要番3幾年先會推

Hear the wind sing
會唔會有

而且somu響女友岩岩出道果陣都一直定期招練習生

法國 自己已經老喇

我只係要小女友

提子唔好停.......繼續駐韓大神嘅preview相

又響度玩

今日嘅豬仔.......好近咁影喎

想忍住唔睇等中字版

又係tom&jerry line.........
Sinb個樣

依張豬仔影得好靚

到底韓國人有幾鐘意白色? 張張死白哂
佢地真人冇咁白呀 唔好比圖呃到
而家搞到執圖都要跟住p白去

其實我都覺得一直以黎大部份韓站大神d相好光好白

補多張靚豬

冇錢就冇幸福㗎啦

To智黨............好靚呀

好有現場感......

白d係好睇d既
呢個的確係事實黎

點解可以咁近

問下d巴打囉

結果真係訓著.......

豬仔呀

活係自己世界入面淨係玩嘅B仔

我覺得落 , 靚咩

連d飯讚佢靚都唔聽..............點圈飯

近到數到頭髮咁

活在自己世界

開始見fingertip入面嘅B仔

三個濕尻MC, 原來識幾句洋文就可以做MC

圈到我
佢講野其實好溫柔

舞台上嘅靚豬

未比過佢西面都圈到我

係韓國識英文其實幾煞食
香港人識中文又識英文，識埋韓文係韓國係完全屈

agger.....所以要努力學埋韓文先

點解捕捉d表情可以差咁遠

sinb真係好既 , 我話走佢係咁扭計叫我唔好走 , 係咁why(韓文)
係咁重複叫我唔好走繼續留係到 , 你係飯佢會死人

i go t oschool by bus.
得呢個程度夠唔夠照

係專一飯同花心飯嘅分別

係咪比人點左相, 見到你即西面阿

咁起碼要好似你入幾場fs直到同B仔熟絡左先得

可愛琳呀~~~~

世界第一隊重組

依啲gif要save
Yuju呀

表裡不一

我鐘意好cool既yerin , 好有女皇feel
咩v手勢個啲好普通
呢外補返自己風格既p色 , 起碼有小小血色啦 鬼咩

仲點頭？
臨尾一張仲偷笑，毫無專業可言，有冇檢討下自己㗎？

靚咗少少咁啦

太攰啦，琳琳都要瞓

嚟掃射啦

好串，但女神就係串

孖辮加自信既眼神，根本係屈機

好，我嫁比你啦

你有冇對佢咁講？

風月俏佳人呀

幾時既節目？

好鐘意佢笑到對眼合唔埋個樣

如果係個刻諗到咁講 我應該有女

來深深一吻來代替講話

我應該會講，試下電佢
（利伸A0,亦冇試過，唔知work唔work）

利申 係智仔面前講好愛你 (淨係識韓文呢句 唔識婉轉啲)
嚇親佢

今晚智仔會話比老公巴聽然後......

你講呢啲說話，要配合面部表情，眼神，
亦要注意講既聲線，聲量，或者有冇手部動作，事前你地兩個關係去到邊，最後現場氣氛，會唔會太嘈呀咁，唔係佢係唔會受落，
當初我都係咁先娶到佢，但佢呢輪太囂了，仲比自己人同外星人笑

然後？就係沒有然後囉！
我睬佢都傻，我完成份功課之前，個世界崩塌我都唔會理，尤其係呢個女孩子

老公巴係咪已經顛左

我去完韓國現實左 , 而呢位巴打係逃避緊現實
因為佢既現實太殘酷 , 冇得醫

係啦，你睇下佢連續覆左幾多個留言

比老公巴發洩下啦
如果唔係可能會更嚴重

佢一日得幾次柯屎機會上到黎 一次係多啲架啦

如果比人發現左會唔會連屎都冇得柯

仲未執潛水GEARS , 死撚得 5點要出發

頂_住阿老公巴，我都做番工加寫paper 做左三十幾鐘

靠loop琳仔首歌頂住，個人先平靜到趼燥，堅係浄係聽佢聽足兩日。琳仔萬歲

佢已經比人發現左 坦白左啦 , 可惜傳教唔成功 RIP
只好繼續偷情

係Wor , 買返個靚flac上機聽先

著住去上飛機就唔駛執啦

柯緊都要縮番入去

仲有14000張相要過 , 過唔切比bbg

其實真心想問下d相，汁到好似韓站咁爆曬光，塊面基本上係完全死白，冇血色係咪真係咁好呢？

我個人鐘意塊面白得來又有返少少血色，白裡透紅果種感覺，但整完出來都見到反應又好似麻麻地咁

而家我執緊既相仲係調整緊，真係唔識點執先符合大部分人既口味

大家比d意見來啦

你死啦你 我冇功課交 點同我班twitter followers交代

響飛機度拉番佢落黎交晒d相先比走

其實我比較鐘意白得黎又有返dd血色，韓飯d相有時tune太白感覺好怪

9粒鐘都係up左2100張 rip
唔熄老婆up囉 返到黎香港會唔會未up哂你同肥dong個三萬張

返到黎你個老婆會唔會頂唔順rip架......

same 正正常常is ok
太白係靚但係唔real

行左成日而家中場休息上上水
呢邊係勁好天 但同時冇雲真係曬到仆街
送上一張pano俾大家 忙緊嘅繼續努力

留名等睇大神們獨家靚相 我繼續半潛了

個境又幾正喎

風景好靚喎，有機會都想去下
我有時間就放多d肥琳圖等你旅行完慢慢睇

外國到底係點 好想知
未搭過飛機

有冇恩妃s高汁手機wallpaper

靚仔你玩野喎......咁邊個響韓國比銀仔慶祝生日呀

我而家係用ipad save相廢事撈埋哂旅行d相on99

懵佬其實係咪m 鐘意俾人集火

我唔係發緊夢咩
冇印象

USB3.0都係快0.8MB/S 垃圾

想問HKGBuddies有無開Telegram group?想入

Bye bye

拜拜

多啲上黎啦 , 暫時唔加人

小圈子緊

兩個單獨就有好多 一齊真係冇乜幾張

冇人識欣賞妳，妳明明就好完美

白裡透紅 真係唔需要咁白

原來防毒累事 , 好啦 1秒3張

泰場唔洗比人屌屎忽

我最欣賞B仔

依家先留名

點會唔欣賞
最愛黃SinB

B仔真係比我想像中有耐性,我用1999嘅韓文同佢講唱歌進步咗,佢係好努力想了解我講咩

同佢講兩週年有做應援
佢唔明會問Yerin

最多人欣賞佢就真 佢MCOUNTDOWN 官方FANCAM
過左100萬

最正嘅表情B

真係好正，中心既中心
頭兩三次睇live會望住sinb
慣左佢既魅力先會睇返本命

覺得去完之後真係了解多左女朋友

Sin B的確係有一種講唔岀口既魅力
不自然就會想留意住佢

肥琳圈飯功力太勁啦

.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
不過信飛始終第一

仲有兩粒鐘 訓唔訓好

又飛

上到機先訓囉

送Cao Lu(차오루), Kisum(키썸), Yerin(예린) _ Spring again Flac
解壓密碼好簡單

懵佬世界級

好似好耐冇出現過gif

最後啦 要加單就加單啦
封面簽呀 , 去FS都冇封面簽呀

好型

尋晚加左單

世界巴東遊捷克 身為外國勢力組員 食完飯幫吓手 不過係超級弱化版

同埋當然係我地嘅B仔

訓都冇訓過就要出發了

玩得開心啲 唔好掛住食賓妹

上次個骨妹正呀

大家掛唔掛住我同埋6x4圖海

畀返少少正氣!

條魚好正呀

你東遊呢段時間我會上多啲水保住外國勢力組聲譽

掛住

依加深夜靠哂蘇格蘭巴

幾日後回歸

我銀呀 我愛你
雖然我好花心但我唔想架
我控制唔到自己呀

pick up返d酒量準備同B仔隻揪隻

比bbg搞到愛上左咁飲

個個都有得去玩要玩得開心啲
而家無野做自學緊韓文 希望有一日可以面對面同B仔傾計

最終目標係揪贏隱藏實力嘅B仔

你又知佢飲得
佢應該一杯就醉

燒啤

問題係我地見到佢個下自己就未飲先醉呢

我對b琳素免疫

我都想有得免疫

我驚如果我見到琳個下會唔會緊張到心臟病發

帶漏左最重要既潛水錶

呢隻燒啤唔夠勁 冇同巴利奧一齊食hosigi果次咁好飲

智既唔爭氣，我自己對份功課既無奈
已經造就咗我身體內二次元既進化同內心二次元既根源甦醒

個po推慢左咁多
晨早番工好眼訓

未完成到學業前，世界與我又何干？

成日就得昨晚臨瞓前得閒，上嚟留下言比個空間自己揸頸都要放下氣

追po見到呢幾幾gif屈機豬

要原裝17度戈隻 真露配hite extra cold

追po見到呢幾幾gif屈機豬[/quote]

豬豬早晨呀

早晨各位
係咪有酒飲？
一個揪曬你地咁多個

我明呀巴打
無論點樣被圈,真愛只會得1個

早晨啊
今朝一起身就聞到春天嘅氣味
偶然間朝我靠近 看見了春天的香氣

一直都好想知個酒筒裏面係裝咩

最多都係做返廢青姐

唔會，冇得用電話姐

快來了斷我

坦白過，但失敗咗，此生枉過

老公巴介唔介意講讀咩讀得你咁痛苦同重有幾耐阿

買比我啦

我是個茶壺~~~~~~哈哈哈哈哈哈

終於有人出現了

各位早早早早早

各位早晨呀 一起身就見到 Spring again Flac

懵佬世界第一

一家三口

fuck you dse

B仔唔係應該同琳仔架咩

聽日又可以放假
仲要係孖day呀

比我食咗你先啦

仲有一個月畢業，part time 讀所以咁辛苦

Sad

一個月好快過, 我重有一年,再加多四年

重有3日

重有3日開始定考完?

早 粒巴終於有假放

開始筆試

come on boy

我如果讀上去就仲有2年

果~~ 然翁~

我都係呀

btl

重上黎, 去温書啦

睇黎大家都係

可以有時間save圖 睇綜藝同睇番啲vlive

啱啱起身咋
夜啲見

有需要有能力既話, 襯後生那那聲讀曬佢

may yerin be with you mate

有無依到既buddy會去星期日既fm?

發生咩事, 咁多巴打

冇潛水錶潛水好危險 希望冇事

*唔係hq

又要準備搶一頁

好靜, 唔知有冇巴打得閒開

網業版襟左2個鐘 1次都入唔到

sorry 錯post